點解林鄭講嘢成日好似唔夠氣咁？

成日講講嘿一聲笑出嚟